有件事可能遲左講，但都算係區選秘聞，用長輩圖傳開去

我今日聽個同事講起，問佢聽日會投咩派別
佢本身都係藍絲黎，同我一樣支持政府
點知佢話收到風，聽日一定投民主黨
我就問點解？

原來民主黨區選議席越多
建制派為左爭取下年立法會議席
就會派更加多米，飯局等等嘅資源

真人真事！！

真架！！

點解我睇唔明你想表達既野

即係有藉口問上面拎更多資源搞蛇齋餅糭

推

食窮民建聯既核心

咁出年咪唔駛搵食

真係有啲遲